［文宣］長輩圖2.0 已經放棄蓮花圖

我發現依家啲長輩圖已經無咁娘，蓮花圖係啲廢老手機慢慢銷聲匿跡。

我見到啲阿伯個chatroom都充斥住J圖，所以我決定改用J圖吸引啲阿伯嘅目光，希望潛移默化。唔認同嘅都念在大波妹份上，廣傳開去

拋磚引玉

屌你老母2019年仲有人覺得做警察有好人

「長文慎入」勇武又好、和理非又好，自己香港自己救！

呢個真心掂
但如果可以轉返舊年代嘅嘅人物更佳

我問過D 廢老，佢地淨係識鄭少秋版倚天
佢地無睇新版

一齊airdrop比啲廢老

Wow

呢個有d backfire

即做

集思廣益
曲線求丁圖

啱佢地口味好多

分享下佢地啲口味
仲想要咩圖？

推

用J圖airdrop 啲廢老多數accept

好似啲廣告咁用靚仔靚女

［重要必看］ 7.7 九龍區遊行及旺角黑夜時序

唔好意思, 借個位
香港人權和民主法案係今次成敗關鍵, 請大家務必勾結外國勢力, 以造成外憂內患局面

用廢老鐘意嘅明星

集思廣義
佢哋鍾意邊個？
我見佢地啲早安圖都係大波妹為主

大家一齊airdrop J圖

呢條女好似係姓馬場

點樣share埋俾廢老母

巴打識貨

佢真係好樣衰

馬場富美加

變丁圖post

有無鍾意邊個歌手

要connect 咸濕廢老
我都唔想

tvb改返做無線ok? 全中文先似長輩圖

最緊要廢老鍾意

跪求文宣幫忙

士氣

［膊頭有花既全部入黎］影片！士氣+1000 緊急召喚

收到

好正

高汁

Push

感覺呢張講嘅嘢比較離地，冇直接燒到自己嗰疊嘅大白象難以打動廢老

大家快啲up啲廢老口味啲丁圖上嚟

你班友仔唔好掛住打丁
快啲一齊整

唔好話呀伯
後生都睇
Jed

push

歌手：呂珊，鄧麗君，小鳳姐
艷星：葉玉卿，李麗珍，葉子楣，鐘麗緹
再老一輩艷星邵音音，人稱最靚黃蓉嘅翁美玲

1. 成立獨立監警機構
而追究所有反送中示威入面所有違規警員

2. 爭取全民直選立法、行政長官
取消功能組別 由下個立法會/行政長官選舉開始

3. 特赦所有六月九至七月一所有示威者檢控

五大訴求其實有兩條都係冇意義

啱啱send咗畀朋友

應該係無綫

咪搞呢個啦on9

去屯門公園腥俾班淫賤阿叔

廢老有冇咁識貨J日本妹啊？換返肉地北姑會唔會啱佢哋口味多啲？
仲有啲字體同用色都好正常，廢老口味應該食開藝術字體同彩虹/番茄蛋？

大橋未久通車

我無嘢講

啲廢老一定focus 咗喺青年人自以為是嗰到

Baba

我係絲都覺得好正
More plz
但放J圖會唔會掛住睇圖唔睇字？
圖放中間會唔會好啲？

唔係wo

好笑還好笑
廢老會覺得唔係因為政府逼害而出來
而係ff自己做英雄先出來

屌好波

J圖搵大陸雞做背景會唔會好啲
啲廢中廢老咁鍾意大媽

。

多謝巴打提醒

自隊

無蓮花圖
仲有 維港景色圖、公園涼亭圖

其實我收到張圖真係唔會睇啲字
不會用啲字遮住重要部位？

我黎架屌你

單車grp收到 大家參考下

唔好搞我fumika BB唔該

好波

無錯
就係依啲早晨圖

係 但唔知邊到搵大陸個啲

嚟個純粹想佢地唔睇cctvb姐
班廢老點都會覺得衝擊係唔岩嫁啦

高質

以為自己個行開始字體細隻D

我諗長輩只睇圖
唔會睇字再諗咩意思、岩唔岩

cls

其實仲可以整埋片 啲阿伯好鍾意一邊睇抖音啲咸片同時聽咸歌

巴打好勁 整到個神粹出嚟

乜嘢8 90年代啲鹹歌
搵女鍾意嬌滴滴

個西突到

要劃重點
無線用紅色大字/TVB三色

用私煙bb寫真得唔得？

不能只有我看到

投其所好，事半功倍

CLS 一定有成效

覺得呢個計仔mama地用番上邊tvb果d好d

thanks bro, 會幫手用

我無野講

J圖洗腦呢招掂

巴打用咩app整做依啲柒字體？

游行無人提無人推
光複上水集合地點換左北區運動場籃球場
有無人知？
開左tg group幫手搞口號 揾緊義工有無人知？
個個爭住講memo tvb

我地游行要向政府 施壓 要求回應我哋五大訴求 是為主菜

搞9 tvb同用memo紙 作另類文宣 是為配菜

e+ 淨係搞tvb同memo紙大圍已經失焦 步緊雨傘後塵

好高汁

Line camera

暴動呀

我去推

即係比人屌得多

7.10 - TVB港姐 -
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人
記得簽聯署呀!!!香港人權和民主法案

我屌

贏晒

宜家封波無得睇

不過啲字打直排既時侯咁，應該由右至左

推

用香港人無窮創意
擊沈港共政權

樓主呢個諗法真係無得頂
急不及待想airdrop了

早安
感謝巴打
認同請push

More

Airdrop

痴線

派俾女人咁點？

點可以冇鍾麗緹呀？

屌

半殘體似d

大波妹呢？

上微博揾啲北姑j圖再key 啲字落去做長輩圖

J圖救港都畀你諗到

J圖post

g持

馬場正啊

自隊

不過巴打們都建議啲字放係身上好

我幫手share
巴打繼續

打丁都不忘家國

女人用返歌手/TVB劇照
上邊有

cls
認真定膠post

依啲內部文宣嚟
內部都丁圖我驚大家負荷過重

一齊發大嚟做

好認真

有失風化

見到啱用嘅圖記得放上嚟

好

唔係全部J圖啦

點解廢老大多數係男人

真係好低質素

我見日日坐係公園無所事事的都係廢佬廢伯，好多都係狂燥症咁樣

跪求劉華 汪阿姐
茶樓阿伯阿嬸成日唱佢哋啲歌

推
又有新玩法

巴打 你過唔到gay test

勁有用
有朋友受

唔通要钩結中國中共，反對香港政府

真「J」圖

如果加句認同請分享就好

留返比其他巴絲整

puah

掂喎

要轉用菊花圖

有個壞消息要通知你…

長輩圖一早冇用啦仲玩

掂呀

我冇嘢講

大橋....

真 之前係火車站airdrop啲長輩圖都無人要
轉呢啲起碼吸引到佢地accept 先

推 支持

Accept 都唔夠
要瘋傳

痴撚線

放榜嘅同學
考成點其實無你想像中咁緊要
慢慢會連自己考幾多分都唔記得
老套啲都要講 最緊要唔好放棄
搵到自己嘅專長
哥哥姐姐支持你地

但啲師奶阿婆對呢啲會受落咩

老少咸宜

前邊有旺阿姐、鄭少秋、呂珊同譚伯呀

張柏芝 警服 無委任證

咁班大媽咪好好生意?

食lunch airdrop咗去隔離檯

婆婆果DJ圖無用
係咪要養生食譜/養生運動/揍仔攻略

真心唔錯
推

幾好 要開拓多啲戰線
有無例子？我無收開

最好send去wechat群

字體可調整下

大家整完最好up上嚟
分享是美德

有咩整圖app好介紹？

咸濕圖點敢share比人睇

大家食lunch Airdrop 埋先埋單呀

緊急! 反DQ! 用自己email send 意見書!!! 生產器出嘅不受理

要再send

高汁post

Send email反DQ呀
今完lunch無野做就send 啦
今日deadline

我講啲阿伯唔敢share比親戚睇

件事唔係你諗咁㗎

佢地有好多豬朋狗友group 架

我有時係街見到佢地光明正大咁開出嚟睇

攪到我都好想收文宣圖

一齊輸出文宣圖

文宣素材

who?

Pish

咁多圖，想J死人咩？

支持秋官

真心唔錯

好掂

抵制TVB去影視台 連儂牆去活動台 得唔得呀？

會唔會有啲殘體字既長輩圖?
如果搭飛機可以airdrop 比班大媽睇就好了

真心嚇一嚇

無知一問

其實廢老唔係多數用三叔/小米/LG? 佢哋收到airdrop?

此計甚妙

啲c9會好反感

只能集中推俾鹹濕阿伯

每逢賽馬日去馬會AIRDROP比D廢老

吊笑到傻左

今日上水遊行
聽日沙田野餐
721金鐘發夢

勁
曲到圓

應該要用返龍虎豹style

我覺得呢到要引佢地去反某啲野
姐係:唔買得票又可以點?
Ans:支持遊行 / 反對政府

少左支持遊行 / 反對政府

依張好撚掂

整左幾多張
但整得多差
有冇人幫手拾拾佢

請廣傳

長輩一定識小柏林

Lm